<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
<string-array name="phrases">
<item>Mas Enredado que cometa de mocho</item>
<item>Mas Salado que boton de Body</item>
<item>Mas Mareado que gabardina de celador</item>
<item>Mas Aburrido que un mico en un Bonzai</item>
<item>Mas Aburrido que un pescado en un tetero</item>
<item>Mas Aburrido que un caballo en un balcon</item>
<item>Mas Asustado que Gallina en Congreso de Chuchas</item>
<item>Mas Maluco que una Tasada de babas....... de otro</item>
<item>Mas Ordinario que un ataud con calcomanias</item>
<item>Mas Ordinario que un cementerio con Columpios</item>
<item>Mas Ordinaro que una yuca en una ancheta</item>
<item>Mas Ordinario que un Cucurucho con hogao</item>
<item>Mas Quebrado que gueva de luchador</item>
<item>Mas Feo que Cagar parao.....</item>
<item>Mas Feo que perseguir a la mama con el pipi en la mano</item>
<item>Mas Duro que coger un jabon con el Culo</item>
<item>Mas Duro que talon de indio</item>
<item>Mas Duro que ver morir a la mama atarugada de pan</item>
<item>Mas maluco que una paleta de vomito</item>
<item>Mas feo que un guambiano en minifalda</item>
<item>Mas enguayabado que un bocadillo </item>
<item>Más peligroso que un tobogan de esterilla</item> 
<item>Mas Peligroso que una suegra mariguanera...... </item>
<item>Más Perdido que un bizco en un guadual. </item>
<item>Más tragao que tanga de loca</item>
<item>más perdido que papa noel en mayo</item>
<item>Más Perdido que un moco en una oreja....</item> 
<item>Se Mueve mas un Ojo de Vidrio</item>
<item>Se Mueve mas un Alka Seltzer en una mazamorra</item>
<item>Pica mas Una cobija de lana</item>
<item>Mas picado que muela de gamin</item>
<item>Es mas Bravo el gusano de la guayaba</item>
<item>Mas rayado que cuaderno de kinder</item>
<item>Mas Ordinario que una gallina con orejas</item>
<item>Mas Ordinario que un negro pecoso</item>
<item>Es mas facil hacer gargaras con arequipe</item>
<item>Mas facil Orinar tosiendo</item>
<item>Mas duro que tirar en una hamaca parado.</item> 
<item>Mas salao que una bola de mocos</item>
<item>Mas feo que un moco en el bigote</item>
<item>Tiene mas presencia un perro de taller </item>
<item>Mas maluco que uno cagando y otro viendo</item>
<item>Mas peligroso que un tiro en un oido</item>
<item>Mas feo que abrazar al papa parolo</item>
<item>Mas tragao que media de montañero </item>
<item>Mas Duro que mordisco de loco !!!!! </item>
<item>Trabaja mas un hippie en una foto</item>
<item>Trabaja mas un hippie jubilado</item>
<item>Corre mas que un quemado </item>
<item>Talla mas que unas tangas de cuero</item>
<item>Mas canson que una papaya de llavero</item>
<item>Mas pesado que un collar de sandias</item> 
<item>Corre mas un marica en chancletas</item>
<item>Trabaja mas un gorgojo en un riel</item>
<item>Tiene mas presencia un bollo en un acuario</item> 
<item>Mas viejo que un barranco</item>
<item>Mas viejo que media de derby</item> 
<item>Mas peligroso ke un alakran con alas</item>
<item>Mas facil sacarse un moco con el dedo gordo</item>
<item>Corre mas ke la gallina de somalia</item>
<item>Mas maluco ke koncierto e mudo</item> 
<item>Mas contento que marica con dos culos</item>
<item>Mas feo que darle un beso con lengua al papa</item>
<item>Se mueve mas una oreja</item>
<item>Mas **** que la gallina que aprendio a nadar para que se lla comieran los patos</item>
<item>Mas peludo que jabon de paseo </item>
<item>Mas perdido que Adan el dia de la madre</item>
<item>Tiene mas papeles el perro de un indio</item>
<item>Mas creido que marrano estrenando lazo</item>
<item>Goza mas que un bobo con él adentro</item> 
<item>Mas Peludo que un Bollo debajo de la cama</item>
<item>Mas Amarrado que un paquete pa tumaco</item>
<item>Mas Amarrado que el turbante de caliman</item>
<item>Mas Amarrado que culo de salchichon</item>
<item>No Caga en Falda por no ver rodar el bollo</item>
<item>Le Rebota una toalla mojada</item>
<item>Le Rebota un bulto de Cementov</item>
<item>Mas Caliente que un negro en un baile</item>
<item>Desbarata un Baile de Policias</item>
<item>Mata un grillo pa sacarle el pito</item>
<item>Seca un Chamizo.........</item>
<item>Chilla más que un costalado de pollos</item>
<item>Pica más una empanada de Cambray</item>
<item>Mas caido que teta de gitana</item>
<item>Más ordinario que cementerio con timbre</item>
<item>Más facil ver dos gallos finos mariquiando</item>
<item>Más perdido que el hijo de Limber</item>
<item>Tiene más oido un pie</item> 
<item>Mas falso que moneda de cuero</item> 
<item>Mas peligroso q un marica en una piñata</item>
<item>Mas culo tiene un paletero en bajada</item>
<item>Mas culo tiene un gato empinado</item>
<item>Mas pelado q el culo del niño Dios</item> 
<item>Mas Salado que cuca de sirena</item> 
<item>Tiene mas culo un pescao..</item> 
<item>Mas Peligroso que muletas con rodachines.......</item> 
<item>Mas ordinario que un marrano con diente de oro</item>
<item>Mas ordinaria que una caja de dientes con caries</item>
<item>Mas canson que una aplanadora de pedal</item>
<item>Fuente(s):</item>
<item>Mas perdido que pedo en Jacuzzy !!!! j</item> 
<item>Mas Pesado que trasteo de herrero !!!!!</item> 
<item>Mas Seco que pañal de muñeca !!!! jajajajjajajajajajajaj</item> 
<item>A los tirones como negra peinando al hijo.</item>
<item>Mas Aburrido que un choque de tortugas.</item>
<item>Salta mas que cojo en tiroteo.</item>
<item>Mas Colorao que talon de cartero.</item>
<item>Mas Inutil que teta de monja....</item>
<item>Mas Aburrido que cajero de peaje</item>
<item>Mas aburrido que celador cuidando un lote.</item>
<item>Mas Apretado que tuerca de submarino</item> 
<item>Mas Caliente que motor de colectivo.</item>
<item>Mas Corto que muleta de cocodrilo</item> 
<item>Mas Cocido que boton de oro !!!!!</item>
<item>Mas Aburrido que un acuario de almejas</item>
<item>Mas rayado que culo de cacorro</item>
<item>Gordo, feo, con paperas y la mamá le pega</item>
<item>Si me va a pegar no me regañe</item>
</string-array>
</resources>
